［推到人人睇到］警狗有最新玩法 被捕後入狗屋須知 （咪以為自己識，全部同我入黎睇曬佢！）

最近有義務大狀同返我講，佢地呢排係狗屋成日見到有義士同POPO講拒絕見律師

事後果位大狀千辛萬苦見到果位義士，聽佢講返原來POPO同佢講：

黑警說：「而家同你落口供，拿，一陣你咩都唔講就得，唔洗叫律師架喇，佢黎到都係叫你唔好講嘢既姐，你叫律師仲等得耐」

黑警又講：「同埋，你叫律師入黎，分分鐘之後收你錢呀」

最後，真係有義士拒絕見律師…

咁做既後果係咩？無人提早幫你「預備」搜屋，幾時被人帶上庭無人知，孤立無援！

重申入到狗屋你「唔好思考」就照做既事：

-無論任何情況都係「我唔會回應任何問題」
-一定要！要求律師陪同先落文 (DLLM而家係唔係都扣留你48，你早啲落完文唔會早走到)
-什麼文件都唔簽（有權唔簽口供紙）
-拒絕自己寫或攝錄口供

推到人人睇到

推

醒喇大家
一定要搵律師呀

push

狗講任何野都唔好理，無野講 見律師

推呀 咪撚比啲黑警呃左

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀
咪撚比班畜牲呃